好辛苦

我都係

y

冇女

人生已完？

唔係a0 仲想點

快啲完仲好 有排捱

想有女

🚬

抵你生肺癌

咁你想下好啦

係就快

好耐無見 戒煙未

減壓

傻鳩

aggbk